見過壇夠人又玩番林早洩果套?

連尼住去左邊
消失左?

咩意思？

見個壇啊??